喱條叫咩蟲

淫蟲

蛾?